{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005394",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/IN-GOLD-WE-TRUST-PARIS/GM0023042066581/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Men) Multi Row Chains Bracelet - Gold"
    },
    "text": "IN GOLD WE TRUST PARISで製造したSS23 / CM3196IG21商品は、フランスでハンドメイドで製作されたダブルチェーンブレースです。 この製品はシルバーとゴールドチェーンを一緒に使用し、様々なルックのポイントとして活用できます。 ブランドのクオリティとデザインを誇るこの製品は、洗練されたスタイルと高級感を演出することができます。 このダブルチェーンブレースレットは、優れた素材と精密な職人技で作られており、長い間使用できます。 追加情報や特異事項はなく、IN GOLD WETRUST PARISのメーカーから発売されました。 すべての詳細は商品番号であるSS23 / CM3196IG21でご確認いただけます。 IN GOLD WE TRUST PARISのブランドイメージと製品の高品質を念頭に置いてお選びください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブレスレットはどこで製造されましたか？",
            "answer": "このブレスレットはフランスで製造されました。"
        },
        {
            "question": "このブレスレットはどのように作られていますか？",
            "answer": "このブレスレットはハンドメイドで作られています。"
        },
        {
            "question": "このブレスレットにはどのような素材が使用されていますか？",
            "answer": "このブレスレットにはシルバーとゴールドチェーンが使用されています。"
        },
        {
            "question": "このブレスレットはどのようなスタイルに合わせられますか？",
            "answer": "このブレスレットは様々なスタイルに合わせることができます。"
        },
        {
            "question": "このブレスレットはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このブレスレットは洗練されたスタイルと高級感を演出することができます。"
        },
        {
            "question": "このブレスレットはどれくらいの耐久性がありますか？",
            "answer": "このブレスレットは優れた素材と職人技で作られており、長い間使用できます。"
        },
        {
            "question": "このブレスレットの詳細はどのように確認できますか？",
            "answer": "このブレスレットの詳細は商品番号であるSS23 / CM3196IG21で確認できます。"
        },
        {
            "question": "このブレスレットはどのブランドの製品ですか？",
            "answer": "このブレスレットはIN GOLD WE TRUST PARISの製品です。"
        },
        {
            "question": "このブレスレットはどのようなイメージを持っていますか？",
            "answer": "このブレスレットは洗練されたイメージと高品質を持っています。"
        },
        {
            "question": "このブレスレットの製品品質はどのように評価されていますか？",
            "answer": "このブレスレットはブランドのクオリティとデザインを誇り、高品質と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 426
    }
}